[吊住條狗命] 利物浦 對 巴塞隆拿 2

樓主好靚女

不過有J

屈夠未

你條命吊緊？

鏝不如你留力踢足總盃啦

97分第二

其實TAA果球係咪唔洗吹？
我見球例話就算手球都唔會被sent off
最多都係黃牌

如果吹應該直紅喇
直接破壞入球機會

最盡黃牌啦應該
係球證電光火石之間發雞盲
而且粒波都入左 紐班人都唔投訴了

fb search 理性足球分析

被人移除

咁吹直紅就全餐加埋12碼
咁係咪cancel返個入球 再俾12碼？

正常吹直紅+12碼
好人D可能會比黃牌+12碼

人地話你靚女都話人屈你

1) 吹番轉頭直紅+12m
2)判入波+補黃牌

如果球證覺得有手球
1. 直紅+12碼 Atsu入波唔計
2. 俾得益 入波+補黃牌

而家又冇紅又冇黃 可能球證睇唔到手球

強如鏝城作客紐卡素都要擺低三分
我地可以全身而退真是好勁

出面啲人反到係講判入波補紅牌

補中咗 球證都廢事搞咁多嘢了
紐卡素都冇投訴 但紐卡素醒D唔入
紅+12碼 對佢地可能仲好

狼隊主場夠勁 都搶到曼城1分
我地一樣可以全身而退
但命運就係少人地一分

球證:紐卡素都冇投訴 唔搞咁多嘢了

人地唔會勝之不武

靚女

果下真係入好過唔入
唔入可能要踢少個
或者唔入得黎 球證又睇唔到手球 間接冇野發生過冇紅牌
出面更加比人咬死

唔係改左例冇全餐呢樣野？

SKYSPORTS琴日對呢下波都講咗好耐

但我地主場都要放低分比李城呢

公平d，鏝放返低兩分比李城

唉醒唔起

比左12碼就一定入咩,計入波免麻煩

鏝作客咪放低咗三分比李城

琴日米拿同老母倒戈都無比人噓

到時12碼唔入，班友咪一樣會話黑走個入波

20分鐘就打多件+有12碼 仲要主場

個幾秒邊諗到唔入
本能就係抽個波入網

其實而家唔係話冇全餐啦咩
即係最盡都係pen+黃

跟足球例都黑

不過電光火石之間 跌正係面前梗係入咗先算

好似下季先開始

想同樓豬格劍

Btw力子今季後備都救左幾次
值得留低

到時就調返轉話做乜唔比得益咖啦

領隊壓力大,炒左

見撚到個積分榜就sad

下年寧願好像熱狗 非嬴就輸

有

讓下4好過

軒老母噓得勁大

今晚車妓曼邊隊會失分

一齊pass

獌阿對降班隊，衰極都應該唔會失分
車就可能小勝一球

希望呢場會出沙短....沙短救世界~

唔出的人永遠最勁
一出就

阿仙奴可能留力踢歐霸算喇
下場要作客華倫西亞
如果大家都贏 都仲輸緊熱同車
兩場贏哂都未必過到頭

留名

其實輸緊3-0
沙基利同力子/史獨都要出喇
唔知BOBBY出唔出到
前面10+15/27/9+11
中場14+23+3賭下好過
唔通仲佔中三子等輸咩

點入巴狗三粒
沙拿打電話問下羅馬FD 子啦

用樓豬吊住TAA條命

FD 子 話起馬要有一粒作客波

入三粒唔係冇可能
冇可能既係唔失波

大家好樂觀

VVD對住美欺成個on9仔咁
好難唔失波

沙拿係咪重傷

阿諾：「皮球來得非常快，這只是我的本能反應。我的手臂沒有揮出去，沒有主動擊打皮球，我的手就只是放在我身邊而已。如果您看看紐卡素攻入第 2 球，他們也對我犯規了，我整個人被撞開了，但球證卻沒有任何表示，而在最後，我們算是扯平吧。」

廢如獌狗做鏝城私家雞
我地都要俾殘陣獌狗食左兩分

下場贏到都偷笑仲想反杯

歡迎binc

今晚讓坐大戰

唔係聽晚咩

星期二做假利

應該會起身睇下陣容
然後應該果斷訓

我都覺得係，晏菲路主場贏返已經好有交代，唔咁奢望太多

其實依家巴勁啲定鏝勁啲

今晚睇3456弟呀

巴有美斯

呢d都好睇？

睇佢地一齊輸/和 失分

力子真係負碌得嚟做到嘢
貫徹我利今年嘅風格

嘩屌

無論點 今季點都收貨了

入球照計，加追罰紅牌共兼12碼。
人地籃球都咁計啦

Yes
一下子追兩粒

力子今年拎左四分，如果唔係佢早兩場已經完左季，但佢真係雞肋黎

催狂魔之吻
咀完之後失去靈魂，dup哂

沙基利D 定點球係有D料到
今季有好幾球都係佢出波

入球照計冇得傾

補張紅牌係基本

之後犯規位置先射一次罰球

入左就再射12碼
唔入就再射12碼

沙拿傷成點

煲下戲好過

傷出後坐左係更衣室睇哂全場波
好似仲話跟左利架大巴走 無去醫院(好似係)

形住禮拜二殘陣出擊會小敗多1-2球

係都係返利市先check

覺得會係入三四粒
跟住人哋入一粒玩完

廢事入

無左水貨入到一粒當你贏啦

曼城攞少一年得唔得

平時就屌水貨把握力唔夠
依家就話冇水貨入唔到波

黑腳杰寧又去晏飛路睇狼隊尾場...
要輸了

無佢拉空, 其他人點入波(仲要無左F9)
佢把握力唔夠一件事
人地真係會MARK死佢又一件事

有J係真 靚女係假 所以就是屈

希望打比羊升到班買左wilson佢

不了

韓狗開po molamola

華迪老婆

仲講咁大段野

咁多人咁憎利

般矛尋日個龍好勁簽佢黎頂米佬啦

跟風大有人在
公司幾個都唔睇波
見到利咁都拎唔到咪踩多2腳唔想利拎囉
ON9仔

新仔表現唔錯

華迪老婆係想利奪冠

佢話佢想利贏喎

樹大招風

樓豬我屌你全家

阿諾：「尤其在這個時候，最重要的東西就是取勝。我們要把壓力還給曼城，希望李斯特城能夠在稍後時間幫我們一把。現時，我們需要專注於與巴塞隆拿的較量了，今仗的我們攻入了 3 球，展示出非常良好的心態，並把賽果扭轉過來，希望我們能在次回合的比賽裡重現這一切。」

反利係潮流黎，同人講自己反利會好型

Derby和緊 米堡和緊
Derby跌落第7

米堡贏緊*

原本想做利迷但見d球迷咁on9，輸場波就話批鬥蘇阿雷斯以為自己大支野，同埋為左睇場波結果踩死自己友就真係支持唔落

捧隊波定捧球迷？

成班喪屍咁，因為唔比錢買飛貪小便宜結果就累死自己真係認真搞笑

屌你老母

on9仔躝啦屌

咁唔滿意入黎做乜

本身我討厭斑霸，支持利記隊波挑戰強敵，件事好鼓舞不過d球迷真係kaikai地

利Po=公廁

好彩你唔係
你咁on9

阿諾d中文咁好

睇下新聞先再講野啦

返去鍵國啦cc台手足

好煩呀 屌

咪覆條傻鳩啦
起一起底就知咩料
睇死都係現實無人理啲毒撚黎

Wilson 加油
想睇derby 打附加賽
不過我覺得德甲個升降賽仲好睇過英冠呢款

有種感覺對狼隊會和波

好撚慘 開親po都冇人覆咁制

我躺著也中槍

收皮啦，仆街話你呀

一時間冇睇名

利迷真係多你一個唔多

想感化你轉做利迷

好低清

打比3-1

好老

正

尋晚先J完

Wilson入十二碼 打比鎖定附加賽資格了

其實俾多季佢打英超就應該ready

借多季比打比

Kepa

回家吧,

不過KLOPP只會爭杯仔用

第一輪又出局 咪又再坐足一年

迪路菲奧好撚獨

女神

轟咁快著新波衫

英冠升班附加賽第一場就leeds 對 打比郡
唔知撐邊隊好

Leeds 多隊上黎打狗

撐Wilson

我利之前都好早著，今晚可能怕冇左運，所以唔換住

軌係咪又pass

foul in

leeds 個態頹到打篤定降班隊尾都輸

劇本鏝輸比李城
利和狼隊
鏝以1球得失球差奪冠

都唔出奇

最後居然係打比vs列斯

都好，總覺得林伯會好快做到成功少帥

佢有腦過前隊好多

關咩事
不嬲都係嗰季最後一場主場著
下個禮拜應該會著

四年前的高普：「若利物浦在四年內無冠，我就去瑞士執教」

係囉不嬲都係最後一場主場

有英超亞洲盃既冠軍

利又破紀錄
就係破左好撚多紀錄但都係冇冠

走數

夏世三做乜撚 下下拎個波撚二下 拖慢哂 直接插入去算啦 龍虎切想傳俾佢果下居然拉邊

撐車

Robertson: “Look, if I watch it [Man City vs. Leicester] or don’t watch it, it’s not going to make a difference. I’m a Celtic fan, Brendan’s left us so he maybe owes me one!”

沒英超都不傷心

睇返美斯精華，真係好痴線，撚到我地中後場狗咁，尤其是邊奴

高普講既野邊信得過

不甘心 明明不開心 就是不甘心 不過我肯等 等一生都等

咪係香港拎咗囉

負皮左，韓佬子反省下

死黑哨猁全隊斷腳啦

山狗

估唔到最後係車拎關愛座

佢仲爭緊我地一本講防守嘅書，仲有一本講有關軒達臣有幾好，500頁嘅書

想車第三 好似話咩第三就要硬食西瓜

講真 佢走左都冇更好人選

本身睇賽程以為係阿記
不過硬食西瓜又幾正

係fsg請唔起，不過如果石內卜返嚟彌補到佢嘅缺點咁就perfect

利子出動喇

獌狗1：1

GOAL!!!!

曼聯

係？即轉台

狗仔又頂左本週最柒個位

未完架

哈多士

對榜尾隊爭緊歐聯席位數據都係55波

支旗搞左5分鐘

唔怪獌連了 對鏝應該真係出盡奶力 不過隊波真係廢

從冇懷疑過佢地嘅能力

獌狗又讓4

哈XXXXX都入到波

獌下年歐霸

屌那媽，之前咁想自己隊波輸
求仁得仁啦賤種獌

仲好睇過車仔個場

無所謂啦，反正佢地球迷都唔置在有冇歐聯打

Pass

獌就好啦 四隊入面第一隊鎖定歐賽資格

騷絲又乞柴

一代鐘斯靚解圍

獌幾時又多咗個爆炸頭

人吔有歐霸冠軍，你有冇

獌個44號成個孽瘤咁

好似係葡藉華人

陣間又有post 話利狗xx yy 轉移視線

成世人只能做後備唔可以坐正

以為費蘭尼返咗黎

拉狗

3 4 最好係熱狗 拉埋車仔
車仔如果買不到人踢歐聯 一定兩頭不到岸 妓就算吧啦 自己放棄博歐霸

屌笑死

李城好似有個中場個頭好似佢

唔好笑住啊
等多陣慢慢笑

獌真係廢架wo 唔係扮架

歐霸好大機會都係英超對決
阿贏埋今輪獌就一定踢r 霸

斜恩都有波入

佐真同佢真係心有靈犀

獌聯踢歐霸啦垃圾

阿記重建有排搞 都係季初龍 季尾蛇 走埋核心藍C

下場比埋卡迪夫啦，著藍色衫就有分

有時真係忍唔住笑

睇下阿記今晚條防線真係想送懦夫比佢地渡過難關

蘇b躝啦

咪一鳩樣.gif

蘇b解約金fat fat

歐霸先啱佢地level

蘇B唔係好勁嘅咩

SoB算唔算史上最大騙案
簽完約三日就現形

獌仲有10分鐘到就要踢歐霸

Liverpool's defence has been outstanding all season but the back four have also contributed to a staggering 38 goals.

Trent - 1 goal & 13 assists
Andy Robertson - 13 assists
Virgil van Dijk - 6 goals & 4 assists
Joel Matip - 1 goal

38 goals.

Incredible.

下年阿加獌歐霸 車仔吊鹽水踢歐聯 熱狗踢歐聯去到16強之後聯賽失分
又係利同鏝鬥

一日未完場 一日

為人為到底 打包老虎加屌摩啦

之前仲話可以決定到邊隊英超冠軍

阿要重建都易d啦
D人賣出去起碼有價有市毛
狗隊喇喎
真係搵邊個接貨

有超過3分1 入球係後防功勞

不係呀 幾好 board 今年應該比兩三億鎊蘇B 買球星 要高薪酬既 踢歐霸不使球星呀？買多幾個山齊士3.0

獌狗又認錯色? 以為淺藍色就係鏝城

都係藍衫 認錯左

俾哈攞尾彩 人地降班已經慘

高普上任果半季,我地都識輸咪又佢輸LO

今個夏天前場進攻真係要搞搞佢

叫new balance出件藍色第二作客啦

淺藍啦

又認錯色上次對李城已經認錯左一次

獌狗又可以提早j球星加盟

認唔認錯咪一鳩樣

哈入波吧

所以如果阿有歐聯有資金 重建可能重新過熱狗頭 阿仙奴都係歐霸最好

Dalot hea撚到
又更衣室政治？

曼狗咪又係越位唔吹
不過佢地廢入唔到姐

普巴

屌你唔傳

又用腳救

之前係咪話歐聯都係得40-60左右budget
On9老闆

Fsg out

回收WILSON

冇啦
出年冇神秘力量, 鏝又拋離

買一個球星就得 其他要靠幼幼

獌贏唔到仲要驚輸返轉頭
哈多士到90分鐘仲有攻勢

補咁耐係人都入到波啦

咪燈啦隊長軒

我地都係實力差半班比鏝 係事實

搞支旗搞咗太耐

最好絕殺獌

又補8分鐘

捉鬼start

1. Dalot

49000

除左罰球勁，真心佢未夠班

又靚解圍 MU

英冠先比你大把位遠射
Kent 已經在利無機會？

哈唔守同死獌狗鬥攻

獌

笑死 班49000已經掛住daddy 了

我已經分唔清楚係哈勁定獌廢

熱狗俾哂位你上都唔上

獌狗

90+10

驚鳩咩

歐霸最開心

都已經冇野輸 緊係打場好睇比球迷睇啦

FT 1-1

好睇到

暴聯爲左反利反到歐聯都唔踢

獌狗又放水

係咪放水放到唔識收阿

又留力呀？

反利？根本都冇能力贏到鏝

笑4

熱刺輸最尾個場都騎撚住你獌

榜尾才贏唔到柒撚到震

D抽水post咁撚廢

死曼狗

死獌狗無歐聯踢好心涼

垃圾獌

三打二反擊唔出力追又迫害

2.世一龍門

抽隊中游隊自己都唔好意思

抽足成年都無mood抽啦

獌狗仔

退出歐聯，就不必打美斯

白禮頓都完左季 阿呢三分應該輕鬆拎

今朝果場紐算唔算完左季

唔屈喇

樓主堅正

阿殘陣其實唔太樂觀

咁紐最後一場主場點都要踢好波既
白禮頓下場先主場

頭先場哈多士都完左季

怪錯獌了
原來唔係為左做9利先輸

英甲仔而家高梳幾多班

咁人地最後主場都會比力既

熱獌一齊無歐聯踢就好

都係英甲料

阿狗咁7 點贏哂2場

Btw有冇球星歐聯唔踢想踢歐霸 黎我獌啦

係咁既境況重有獌熱兩隊送上笑話 真係多撚謝

獌狗下年降班ok?

我為咗燈獌輸咗$150

冇前四咪贏歐聯囉

國家唔會忘記你既貢獻

熱個陣容開唔到咁多條戰線
歐戰早早出局聯賽會專心好多

燈埋鏝啦順手

獌狗又係on99嘅 個蘇斯查克完全冇教大球會經驗都請佢坐正 抵撚死啦
係人都知嗰啲士氣波蜜月期嚟啦

仲要人工咁撚高咁請

仲邊請到人教丫

唔是話拖舟咩？

唉屌 又返夜 比人放逐 悶到 得我一個坐天光

仲有傑斯排緊隊既

會唔會走去請德甲果個勁後生過黎

M! A! A!

買埋鏝城pls

賀芬咸果個？下年去rb

係真係廢

咁市場上無教頭了

到我地四大雞胸曼迷又有得慶祝
為左其他隊而話嘅球迷真好
唔洗擔心自己隊
有咩事就叫自己球員lan

49000今次都係風水輪流轉,廢爵爺走咗幾耐就頹足咁耐

而活*

根本唔夠班啦佢，好似仲話左夏天要比一舊錢佢重建

同我地無左杜格利殊一樣

要名帥既干地仲未有工開

熱刺而家都仲有前四主導權

叫哂咩七小福返嚟一齊教囉
除咗db7之外其他6個都應該會狗衝

好彩肥普冇落搭

佢哋想要pochettinho 嘛

屌你老味見到獌聯搞到咁個心真係好舒服
係由心到叫出黎
屌你老母明叔死全家

阿仙奴有愛美麗
靠西維爾盃入都得

七小福係Salford City做班主啦

風水輪流轉

不過獌應該唔會咁快炒SOB，拖到下季中干地應該有新工掛
其實諗番好彩佢地炒左摩佬之後連勝左一段，等佢地以為SOB真係掂，依家睇黎又要無限重建

爽到，閪仔獌踢歐霸

班獌狗本身呢個星期好搶口 點知對隊易食指數5星都攞唔足三分

見到佢地傾緊肥普教 有得踢歐聯唔踢踢歐霸

班球員星散前諗計做9球迷

又話shaw係team of the season?

暑假換邊個領隊好?

干地定肥普
短期衝冠摩佬都諗得過

咪等於我地果時搵kd一樣
不過我地都叫有個飛機盃

有利既賽事就會搶口，自己踢成點wfc

最開心係未坐正就順到閪咁
點炒呀

man u are fucking shit

都on99
點會一上任成隊波戰術系統即時會質變到
嗰段打得好擺明打度氣又俾佢呃到長約
咁短時間又冇買人
勁到兩個光頭佬咁都改唔到啲咩啦

49000原來連蝦多士都食唔到

讓4大賽獌聯跑第一

名宿教波就係有段蜜月期
靠士氣就踢得順

見到班狗仔見到蘇斯克查咁廢 又唔可以大聲講蘇狗 要陰啲陰啲咁反真係好過癮

哈特斯菲打滾英超兩季，曼聯成爲唯一一隊對戰兩次而未能喺哈特斯菲主場獲勝嘅英超球隊

朋友隊

成個post都蘇狗福狗喎

死獌狗琴晚仲得閒笑利
點知自己連榜尾都食唔到

美羊要爬沙頭了

獌狗正式玩完

隊內motm咋

呢隊白蟻頓

希望曼聯下場輸埋

美羊爬唔到，仲有agger路

屌你 出去開post啦

想文尼拎

柒到核爆?

痴撚線

鳩少陣啦
攞杜sir黎比
杜sir係危難接手
講緊破產 降班 賣主力
佢唔理自己個金漆招牌出山
So9有咩負擔啊

Sob人工好似高過高普

屌
古惑仔gif睇到悶
E個夠新穎夠爆

耀清gif幾時都咁高汁

屌你老母死獌狗

文尼琴晚要學下西瓜恩咁射啦

笑到仆街

球會榮譽

好撚正

下一句點作好?

傷心地開心

死獌狗好笑到呢

無歐聯打 主帥又廢 你估有錢就有人來？ 咩人肯來踢呢隊獌？ 有排重建

不過我地都就星散

利最西個期都仲有君子做精神之柱
獌狗睇黎下季會好折墮

又諗起班狗多謝高普

白禮個龍咁勁仲要好有火

笑到停唔到

訓左冇睇好可惜
放聯

我地被呢隊曼 昆左

保守攞1分

死曼狗連降班隊都贏唔到

法蘭克福半場已經比利華456

運氣唔好 個期獌蜜月期 鏝早少少打應該都有d變數

後日到我地半場比人456

高普柒姐
沙拿踢到發哂爛炸仲場場比佢正選90分鐘

獌狗淪落到要丁一班冇人識嘅新仔黎帶住做重建棋子真係折墮

第一次係公海留言
次次見到曼迷講到利迷幾低質但完全無視自己做嘅低質/雙重標準嘢真係覺得好好笑
自己呃自己

下季再來過啦

想贏鏝城
起碼對賽2場 要攞到分.......

唔比佢踢
可能仲惡

佢隊波除左rashford同mctominay其他人真係可以掉撚哂佢

未攞左一分

呢個未哥同高普嘅分別

1分太小
起碼要3分 最好4分或以上.........

白禮頓踢乜鳩
成隊等放暑假咁撚樣既
跑都懶
下場被鏝大炒了

講一講立即入波

死曼狗後防骨幹仲用緊老費剩落黎班二線兵
冇4424頂多中上遊料
有摩佬又唔珍惜 依家個sob(叫so9未?)之前連卡迪夫都未教得掂

半其他

教練就叫做sob
球迷就係到sobbing

利就係冇英超架啦
爭下飛機盃算啦

4隊又pass3隊

D獌狗仔應該睇唔明

前4已定 曼城->利->車->熱

利特色

前年隊阿
上年隊車
後上追唔停

係時候請個有英超冠軍經驗嘅教頭
高狗躝！！！！

阿狗都唔打歐聯鳥

冇歐聯有咩星肯黎
係時候比佢地感受下我地黑暗時期果種痛苦啦

感受下？
我唔介意佢地永遠唔上翻黎

白禮頓損人不利已

朗當仲射得靚過佢

歐唔歐聯其實好其次 最緊要有錢
當年利係又窮球星又走佬 曼狗根基太厚有錢就引到球星

肥賓盃賽教練
高普聯賽教練

玩當年雙教練(升級版)

salah有冇消息

為錢黎得既咪山狗之流 一定唔會同你搏命
歐聯資格真係好重要

白禮頓

蘇斯克查帶隊
班00後新星心諗: 識你老鼠

阿爭啲輸埋

獌既問題主要係管理層太短視,又唔識波,淨係掛住盤數.
D獌迷就自以為係皇巴拜果D level，以為自己係班霸永遠唔會低潮，點知原來冇左費蛇隊波什麼都不是

阿柒啲定獌柒啲？

我地個時重慘啦

雖然今季都應該似係失望
但起碼比起14-15，10-11 12-13咁隊波曾經係聯賽第二版徘徊/fight for nothing 已經好好
進步係要一年一年咁黎最緊要唔好倒退，好似其他隊好似見倒我地開心自己隊波有進步就話我地無冠都開心係到j
咁唔通要喊到有冠軍嘅一日？ 做返歐聯淘汰賽常客同爭標份子已經係今年好大嘅進步

仲有大把進步空間，希望隊波同高普繼續努力，fsg pump 多啲水

強如皇巴拜都有低潮啦
係冇其他球隊咁長姐

仲有四分鐘比阿柒過獌

一隊榜尾一隊護到級
你話呢

一隊仲有機會踢歐聯
一隊就一定冇
你話呢

咪係
我地點解好似成日燈自己隊波係因為已經經歷左最黑暗個幾年緊係唔會盲目睇高自己

白禮頓下場都踢到咁ok？

踢到一哥對我地個場咁

係因為次次都失望 再唔敢希望

鐵血防守

護左級反而上曬身

琴晚紐都係
宜家好撚驚狼

希望李城可以贏哂鏝軌，咁就可以上第7

0809,1314都有明顯死症
今年真係最痛
對我黎講

我地怕7怕到難啲講得出咁嘅嘢反而俾人話虛偽

爭標既感覺
個時係做緊咩

熱刺都真係開哂路比阿狗行 屌你主場brighton都贏唔到

一晚搞掂
鏝利轟熱了

白禮頓咁熱血嘅

印象中我地16-17上半季（啦傷之前）都上過第一
之後又係唔識得keep 住跌反落第4-5俾人笑

一晚搞掂晒前四

一晚就收左兩隊垃圾皮
仲諗住下場睇爭4

白禮頓都咁熱血 打曼城好睇

屌 燈晒三場

最後一場應該會放水

咩係足球 on9到咁，真係唔怪得人鞭到依家

即係下一輪全世界儲爆哂氣笑鳩我地
急不及待想好好玩玩了

諗住最後一場要開幾個screen睇爭冠爭四 點知全世界都黎睇利鏝 無遮醜布了

主場唔會放啦 但都係比人炒咁解

起碼熱血

可能係假曼迷/抽水迷
但咪又係一樣割蓆

準備聽日瞓身鏝1.1收息
各位手足諗住買幾多鏝？

見到班阿狗死老竇咁真係好撚正

1314真係打道氣，果時陣容係未夠班
依家起碼有得穩定前四，歐戰又有成積，真係爭個盃
都係平常心算吧啦

是但啦
冇可能有冠啦
笑左先算

對疤個場真係痛到飛起，依場波比啲25仔拎曬彩

阿拎歐霸好笑

下星期所有隊怨氣發洩曬落我地度
爽呀

認真
all in 左
將上場買鏝既錢滾大佢
教科書級理財方法

我真係以為我地會贏到疤
同上年決賽一樣
我以為真係會贏到
我以為...

祖清而家每次見到你都要認真望你個名睇下係袓定祖

我呢d廢J都有人扮，應該開心

果條友真曼黎

唔該下年可唔可以domestic cup 唔好咁快出局
13-14 前面太fit同上季前場一樣
幾時先真係成熟隊波

對疤仲傷，個場波好似話比利記既球員聽想拎冠軍學反骨蘇同25奴嚟疤啦

馬撚

我睇到個post都心諗
下唔撚係咁搶口呀

講真 有班後備係值得落場
例如 米子

我其實覺得高普想搏打和無問題
咁fit 嘅messi 我地點會係上風

下季好心就練多d後備兵啦，下下靠神來之筆邊有咁多負碌波

同埋希望而家新球員骨幹可以固定到

我之前真心覺得對疤有機，其實疤真係屈美斯一個，唉

態度正確

個陣鳩排到再和波就放多個後衛啦又on99玩9老母

搏和冇問題
問題係佢唔知自己想點

今季真係好符碌

1314傷好多la

So9個球都屈啦，又係輸右路

我地利子咁低調，搶口極有限

我都低調了

然後笑到下年開季
最後一場冇遮醜布

同意，結果好似唔湯唔水咁
不過我覺得佢冇估到疤會縮，結果我地攻唔入，疤就靠果幾個機會搞掂你
唉一講就好傷心，輸唔係問題，冇作客入球真係唔駛踢

準備比人抽水抽成世唯一聖誕冠軍冇英超既球隊，每5年1個亞軍

so9真係得果一腳自己把握力太差，或者呢D 就係級數既分別

咁講真，我地黑暗期都過左，對面阿獌車都仲有排搞，唔洗咁悲觀

好難講要搞好一季可以突然彈上黎

沙拿屌

但係有隊追唔到嘅鏝
我哋今季靠神秘力量先叮噹馬頭
下季都唔知仲keep唔keep到

其實高普應該諗到啦，作客鏝個場哥狗已經諗到方法破我地，高普覺得疤唔識用返依種方法作為一個領隊就係要預測晒各種情況，諗埋最差既情況但佢成日認為所有嘢都會跟住佢嚟行

右路壓制唔到疤左路比條仆街左閘上左嚟

鏝下年好難keep翻今年嘅水平
正隊應該走
副隊都34
費顛又34

恭喜獌連取得歐霸盃資格

總之點都好冇理由唔換人

真心咁鬼多符碌足球，下季都唔知使唔使還一日冇英超一日都未過黑暗時期

難講.. 鏝比人種感覺係狗屎垃圾踢到哥狗系統就會變中上級數球員咁，250係好例子

有感佐真奴比哥狗教都會識飛

一日有哥狗,聯賽都一定KEEP住勁

點會keep唔到250越嚟越成熟b施華又進步神速，至於中場今季鏝又準備大手買入鏝最少keep到兩季

單眼佬都知道大戰廢中一定三工兵中場
哥狗大把時間破 如果進取d 反而可能有奇效

佢份人唔識隨機應變成日跟返開賽前嗰套策略

其實我唔覺佐有咁差
係適應唔到姐

有睇開利都知，利最怕442防守緊密嘅球隊eg 白禮頓 李城 西咸 依啲野連球迷都知有咩理由疤成隊專業團隊會唔知？高普仲以為自己好撚醒排埋曬啲9陣真係on99自己跳埋落個坑到

比哥狗教完係2個level

對面換完人高普仲係柒下柒下

柒到夠膽死78分鐘先換人嚟，講真係戰術依方面唔好話哥狗連普帥都贏你成條街啦

我諗最大問題係哥重視每一個人嘅功能
但高普純粹諗住砌部機械人出黎

利個人能力大於戰術 鏝戰術大於個人 已經唔同level 一傷f9已經睇到有幾唔掂

係差個10號同前面替補。。。
閘可以用工兵替工打下游

利既戰術十分依賴兩閘，用工兵頂一定減弱左進攻能力

真，其實我覺得場波有D似熱主場對多果場，熱1:0之後多攻唔入，於是多心存僥倖諗住1:0到完場，點知熱臨尾再整多兩粒，多想谷已經谷唔起

笑鳩馬撚技

竟然係輸到3:0成班後衛都慌曬先全軍壓上，唔係丹比利miss幾球真係玩撚用，不過美斯個種無私值得一讚睇完球皇級表現再望下我地11號

可唔可以最尾果場笑埋鏝

仲有五個鐘先收工 我屌

大家點睇啲女會jer鳩你if follow啲咩人
最近date緊條女咁講

Ig follow左好多女

人地唔返夜 無啦唔會諗咁多 得閒昅下好了

吹下水已經咁，一齊埋仲得了

date緊就管咁多 佢又有無科盧d大隻仔啊

本身講緊連登話連登睇壞腦
我就話 條友咁易俾人影響到 佢本身潛在都有呢啲想法
之後就越拉越遠 講到男人都係膚淺剩係要求大波好性格點點點
之後就到ig
投降啦唔玩啦

正是哥帥同高普高低嘅分別 廢中幾時先識醒 唔好成日扮球員改造大師 搞埋d文尼派牌 水貨正前 高美斯打閘 神軒純防中 老母假9

我話 你follow彭於硬又代表剩係鐘意彭於硬咩
佢話明星點同啲平民

高普改造la子都幾成功 係變左玻璃

今季埋單:
97分破隊史紀錄
沙拿蟬聯神射手
ali金手套
vvd英超足球先生

然後都係冇冠

Sor 想問下許志安個sticker邊到下載 大笑左

連登都睇得壞腦仲細咩
點解追求覺得係美既野就叫膚淺，佢都憨鳩鳩

咁你可以繼續follow jdaily了

我啲stickers全部都係人地用我再偷

我覺得反映到興趣姐... 點睇一個人性格,你話佢多唔多出post就話

從來無unfollow過

真心顛
將連登啲野當係主流既真係要驗腦

咁公平D 講，哥帥都係作客熱排D怪陣先比人踢出局既

服撚左佢

下場有新波衫睇lu

黑龍

有女可以date下都好啊

哥師對熱出怪陣同對巴出怪陣又唔同既
一隊係海鮮波 正常打都贏 係自己柒左
但本身利對巴勝算就唔高 但呢個時候整啲騎呢野出黎
輸得仲唔甘心

玩下膠友app

不了 柒毒唔玩膠友 係公司昅下女好過

冇撚左石內卜就搞到咁

Workplace媾女好濕濟
一係搵下其他渠道識女
最易入門一定係返教會同做義工

但鳩普戰術差哥狗九條街係不爭既事實

其實唔好睇到利未來咁樂觀
利成套form好睇重明奴
如果明奴回塘回得西利廢中又唔識變實含

返教會，外國巴？咁夜唔訓

都係大學時期溝女最撚開心

季尾咁多西波 高普咁都唔識休季開發新form既話 好難繼續無條件咁支持佢架wor
同埋直覺話我知季後人腳唔會點變

無期望廢中會變 如果今年真係第二
我信二奶命... 好似波歷克咁
佢任期內都唔會有冠...
高普次次都輸係臨門一腳 真係無得搞

係香港讀緊rpg
寫緊論文等畢業 所以幾得閒下

中學都係

讀到書真係好,我都唔知幾時先讀埋個degree

拖下手已經扯哂旗既feel

軒隊長同100分可以頂，係左邊真係無乜人傳中。。。

我都兜兜轉轉先入到大學
有書真係趁後生讀

有時date新女都仲會有呢啲feel

軒隊打閘都好浪費下…

佢唔撚睇場合去試陣
其實最理想係3-4粒係手就換陣 但死都要70分鐘先換 仲要位換位

有人收先得
唉 講起見工 話兩個星期.. 聽日星期一了.. 就快兩個星期 如果無又要重新搵啦 到底差啲咩

見工有時睇緣份多過能力
In得果一陣都睇唔到啲咩架啦

無左石內卜之後就係咁

我只係覺得唔需要講到哥帥係天下無敵啫，不過高普太迷信自己套form係事實，臨場應變差都係事實。佢唔諗下點變，過多幾年都係會比時代淘汰

咁又唔係話哥狗係天下無敵既，好似上季利都雙殺過鏝啦，不過高普真係要搵返個好似石內卜咁既助教，如果唔係真係好似摩佬咁走火入魔

Lkf

Usb

阿獌冇得踢，最佳結果
車ban轉會冇得買人
熱要賣人先買到人
英超下年應該歐戰成績好差

唔買返個技術型用波中場大腦睇黎都好難有啲咩大突破

仲有死黑哨猁狗四大皆空同埋沙拿基達費明奴斷腳都係最佳結果

希望高普唔好on99咁真係唔大執
如果佢正正常常應該仲可以騎多佢地幾年，隊隊都重建期，偏偏遇上哥狗

佢應該仲會玩多兩季英超
意味住黎緊兩年都要衝夠100分先有冠軍落袋

唔駛希望啦,講到明唔會大執
都係小修小補兩三件

佢應該唔會有plan b ,死症黎 硬頸到
都屌左兩三季了 無力

咁一定繼續二奶
鏝暑假一定洗大錢買費甸繼承人
只會愈來愈勁

小修小補搞唔掂啦...淨係兩閘傷一邊都攻力大減
假9替補同攻中又要追
今年都係兩線作戰先啱啱夠做

Next year is Man City year

同哥帥鬥聯賽真係極高難度
如果下季冇埋神秘力量
差距隨時越拉越遠

冇期望就唔會有失望

估唔到你戰神黎架喎

今晚建議各位咪睇啦

渣士正當理由打假波

垃圾渣話搵班青訓去練兵

下場對狼係咪會著新波衫？

正常啦全世界嘅猁都成日屌佢屌到仆街
家陣人哋之前喺你哋猁度撈過就老馮幫你哋狙擊咩

唔看啦

玩下魔咒 第2朝起身看比數算

我鏝又贏 贏鏝

邊夠，三叉戟死一件即刻有收皮之勢
係有福將力子

原來明奴下場對巴都出唔到
好波 連續兩晚唔使睇了

對狼隊都成疑

唔買人下年爭前四都未必得

見到死獌狗縮哂入狗竇好開心之前贏幾場就出哂黎 而家做6弟唔知我地最後無冠班狗仲有無心情出黎吠

下年有VAR 應該勁多12M, handball

咩呀
Manchester is blue呀嘛
佢地當自己拎冠架啦

你當佢收左咧啦
下季再見

獌 究竟有無邊個球員唔係鬼
正正經經踢到水準波

羅渣攞到分

最多利係富咸買返馬高域 轉手 比返渣士

20m.

送懦比佢

西甲少左入波成日吹走 玩撚死賭仔

Salah underwent tests on Sunday to determine whether he suffered concussion following a sickening collision that left him 'unresponsive'. *Dom King*

If Salah suffered concussion, he will miss the second leg with Barcelona

如果打狼出到, 休息下仲好

真係屌
一打巴就傷哂

對狼隊會唔會著新波衫？

主要係反獌

根據過往做法就會嘅

都預左出局，夾硬出佢唔fit 都冇用啦
又要睇高普有咩奇陣

GiveMeSport報道，曼聯如果以第六名完成球季，而屈福特喺足總盃決賽擊敗曼城封王，咁曼聯將需要早喺7月25日開踢歐霸盃外圍賽，連新加坡對國米嘅季前熱身賽都要取消。
.
換言之，曼聯如果想唔打亂季前預備，變相又要支持曼城擊敗屈福特捧盃…

又要放水

班狗仔都支持咗mc成季啦，唔差在一場半場

無知一問，車拎歐霸，阿記有冇得踢歐聯

好似冇

冇

尾場英超唔o係香港...
去左Innsbruck.. 有冇利子去過?
o個度興唔興睇波?

抵啦，平時咁撚串

Jelly仔有可能係最型嘅英甲料

依樣真
又殺利阿又食熱狗

下季係邊隊降班隊到執多件英甲仔好

執哈多士隻杜姆啦 又前多 又好似打到兩邊閘

D魚拉突真係好撚肉酸

我利專買降級英甲料
但係個個都好勁
老母 jelly 短人

富咸ccc龍都ok

咁剩低個位比邊個

咪4個位
一定要5隊打咩

咁歐霸冠軍個位比邊個

真係寧願全力打狼隊

超班英甲料

渣土今晚唔求你贏，求你盡力唔好放遠手腳

真係可一不可再 8m執隻蘇格蘭隊長

個陣睇球王片都覺得好野黎幾好丁

用Stewart 換炸 free 隻PFA 11人返黎 痴左線

比唔知邊個聯賽好那複雜加

些路迪隻左閘tiexxxx其實都唔錯 又係蘇格蘭人 不過一定唔止8m

舒米高逞強 曼城英超夢碎

Taa可唔可以跟R26學下野
我地左右路差成4,5班

英超李城輕取曼城 全球利迷高呼羅渣士

要啦 但TAA 得20歲 已經11個assist 加PFA 11人 冇得要求咁多 比d時間啦

4,5班究竟點計出黎

咪係 閘位防守一定係靠儲經驗 已經好耐無見過有後生又勁既閘啦 仲要Taa都係依兩季先真正開始踢閘位

呢隻完全係因為fifa先識

防守差兩三班
進攻差一兩班
加埋差唔多

咁快又一季 最後兩場波

感激各位利子今季一齊睇波

Robertson本身都英甲仔，再低四、五班咪非聯賽球隊水平

差唔多 Taa早兩季仲踢緊u18同u21

好似法甲季軍

TAA防守係廢, 但先我果20歲, 應該433搵個中場幫佢手執屎cover佢進攻果陣既空位

講緊wan bissaka 都係守強攻弱
咁taa 一定啱我地多啲
無辦法可能佢自己都仲係覺得自己係中場料

今季淨係miss咗一場波 歐聯作客鈀黎唔知醒

原來有咁多滯港曼徹斯特人

佢未夠料就唔好全撚部進攻都右閘位發動啦屌佢老母屌左成季仲係好撚嬲

用佳尼斬波怕你仲撚嬲

taa俾波高班過蘿白

taa廢極都有13個助攻
助攻帽子戲法
用佳尼就真係嘔血喇
空撚哂都唔知傳乜鳩

唔好玩

同埋無Taa一定無咁多死球入波 淨低個10個搵個斬角球都有困難啦

其實係 但斬波就一定係Robbo

taa會進步嘅，比啲時間啦，但係要買多一個左右都踢到嘅閘做替補。古積回收返嚟睇佢有冇進步。買人就睇FSG了，有前鋒就最好

你講緊咩比波
Taa每場最少兩球後場鳩踢

我個重點係唔好咁依賴右路
果兩條友未夠班

不如諗下下季又會轉玩咩戰術好過 高普黎咗3季 季季都踢唔同style既波

要簽返個米拿咁嘅老將鎮住個場

第一季 瘋狂迫搶
第二季 迫搶加中場鳩入禁區
第三季 兩閘overlap

巴塞贏歐聯 利記是咪有錢分

第四季 防守反擊

fm咁玩

超級主攻 5個進攻點

有難度
第一個諗起精宮個serbian 中場
好想要西咸個antonio 打後備

條中場好似差咁d星味 簽多隻就好

Taa 11個助攻入選埋最佳11人都比人屌唔唔夠班
大把強隊啲閘 什至世界級既閘都係攻強過守架啦
馬些路 艾巴 鑊加 文迪 呢啲都係攻強過守
要攻守平衡一定係要攻強既閘
出高美斯佳尼 咪自然做多啲防守囉 自己比返個波人再防守

差個創造力強同遠射既中場

最好車狗贏埋歐霸 咪比阿妓憑歐霸翻身

中場係最弱一環

替工比taa体息，中場反而一堆人可以踢。。。

全力撐車了

你係要覆我就quote我
走住黎屌
Taa明顯應付唔到戰術要求
穩定性未夠
回防效率低
係佢20歲黎講算打得好好
但pfa11佢有份好大原因係因為高普套體系
我仍然覺得高普套戰術過份依賴二閘
搞到robbo去到比賽後段會跟唔上
更唔好話我地右路根本就話過就過

ROBERTSON就真係勁
有攻有防

其實應該要keep TAA 正選, 拉一個中場補位幫佢執屎

佐迪艾巴都唔使球球上啦
Taa連打反擊都要跟上前鋒速度

要多一套唔使二閘疊瓦嘅進攻模式
而家呢套好死

其實我覺得呢班波有權玩小組, 前面3個波底除左交屁都好, 成班又夾

其實季尾見到沙拿啲突破有進步，魯營嗰場都周不時扭過/爆過人，只要唔好比太大神射手包袱自己，應傳則傳，應射則射，可以更上一層樓。

scotland 兩隻勁左閘都幾麻煩，遲啲 tienery 都唔知踢咩位好

曼城今晚失分我改名做神奇小子奧力子

搵個頂右邊 再唔係其一推上去左翼

朋友隊嗰件澳洲佬執唔執得過
記得上季有一排ultimate team 炒佢啲卡炒得好癲

關力子咩事 神奇小子人渣士就差唔多

唉, 曾經我都有諗過熱狗迫到和

今晚曼城失分
我 5 年內溝唔到女

熱狗其實盡晒力喇 來來去去都係嗰11個連打3場

今晚鏝失分 我5年內都去溝仔

希望沙拿無事，睇住佢由季初驚再傷好錫身，到季尾信心返咗嚟健康又好咗踢得放膽咗。希望今次個傷唔會太影響到佢

熱狗打完鏝連開5場1-0 但贏得一場

落地半暈半醒真係好恐怖

個人無事先做到世界冠軍嘛

無端端Ederson上身

賭咁細呀
有巴打賭命喎

明知唔會成真都賭咁細

曼城失分抽一位呢度手足屌佢屎眼

其實我都係個句左邊本身壓力就比較細
有VVD執漏 MANE又會落嚟防守
右邊SALAH長企前場

奶西食唔到肥婆都唔使轉基架

戶口唔見$HKD一個月人工換曼城失分ok?

有人會即死

利物浦隊長軒達臣表示，球隊上下都會在電視機前留意今晚曼城對李斯特城的賽事：「大夥兒都會看這場比賽，比祈禱奇蹟會出現！曼城是一支偉大的球隊，但我們也是。無論哪隊勝出都會是實至名歸的冠軍。我們不能做更多了，也不會有任何後悔。爭冠將鬥至最後一輪，我們需要在晏菲路完成任務，並祈求一些東西、一個奇蹟會發生。」

被問及會否於賽前短訊羅渣士，軒達臣顯得有點三心兩意：「不會...em...或許，我會吧，我會想想。」

集體哭喪

會員沙基利

【杜巴卡：有五六秒佢冇反應】

紐卡素門將杜巴卡指，沙拉在周六晚撞傷頭部後，隊友舒亞立即上前查看沙拉情況，但他「有五至六秒全無反應」，一度令人擔心，幸好沙拉很快便回復清醒。

前利物浦軍醫布克拿指，他了解沙拉對球隊的重要性，但作為隊醫首要任務是要關心病人的健康，假如沙拉在周日進行測試時仍出現不同徵狀，相信周二可面對巴塞隆拿的機會甚低。

一般腦震盪處理的指引為休息一星期，若然證實真的有腦震盪，估計沙拉只可於周六復操，應付周日對狼隊的聯賽煞科戰。

講真, 佢都唔係真係有心既

齊撐羅渣士

堅定流呀 終於肯認要等奇蹟喇咩

冇啦唉 一哥果場都用曬d奇蹟
煞科都係唔睇啦

Ok
反正我都係 part time

要不是力子 我地連而家一絲希望都冇

6分

諗起煞科主場完場聽到鏝贏波個陣 全季努力又變零 諗起都灰

我反而幾期待煞科 鍾意睇D球員帶埋D 仔出黎多謝球迷
同埋唔睇 又要餓2 3個月

想鏝輸返場難到呢

佢地已經比上年拎少左分

可能要等到下季季中先輸場聯賽

一個月攞得返嘅野
交換要等五年先或者有機會爭到嘅野
Why not?

我知道大家都覺得今年攞唔到英超真係好唔甘心,
但係大家試多幾次就慣了
利申: 2005年Istanbul 開始坐艇, 經歷07輸返比AC, 歐霸輸比手球隊, 上年歐聯, 仲有2次英超失冠, 自問從未想過轉會, 留低的先係真利, YNWA

齊心支持華Dee 對鏝城連轟5球踢走沙拿拎神射手

艾馬利差成8球，仲難過利反勝巴

熱輸4球 阿贏4球點計
熱下場又少多兩件踢

垃圾阿輸般尼4球就有份, 成隊得拿卡一個有心贏

feel到會好似鏝獌果年咁

熱全年和一場

慣左 平常心面對
沙拿全勤入到決賽先傷 屌卡好波左半季最尾撞下又腦震盪
輸已經冇感覺

阿古路再一次補時絕殺

連神射手都搶撚埋

Aguerooooooooo

寧願快快手10分鐘隊兩粒算啦

【係勁喎 Ryan Kent】

外借流浪的 Ryan Kent 入選蘇超全季最佳陣容，並贏得蘇格蘭最佳年青球員獎！

當年qpr放水 勁撚開心 今年應該風水輪流轉 輪到班曼狗開心

雖然好老土, 但我都對呢隊波好樂觀, 縱觀其他隊, 獌狗無歐聯打又要減薪一堆主力又要走, 阿走左真核藍斯後防炸彈又清唔走

今年乜都無就預左, 下年再努力

今年邊同
今年隊曼城 放唔放水都炒尻你

我估而家班球員都未去到灰曬心 星散既
希望高普對症下藥 一個轉會窗搞掂啲球員 戰術
下年再雞胸就真係散了

唔會灰啦, 成班波都後生+長約, 好多都係體系球員(TAA/F9), 離開高普體系未必搵到食

比盡中游料

要開發下4231
打弱隊雙翼/閘齊飛
有個攻中分下波 遠射幫下明奴

要買既就買正前 明奴始終都係攻中黎

幾年前李城做睇電視機果個
今年到李城做比人睇果個

但唔踢假九拉空
佢嘅作用就細咗好多了

而家我地冇陣可以擺前鋒

當年有冇幫李城令到熱失分

有就搵番比作地睇

踢返呢個陣
就應該要有後上入球能力嘅中場
其實老母都得 係唔知廢中做乜鳩
成日叫佢留係中間

年年季尾都同一番說話
下季下下季又可以拎返出黎用

Next year is...

過咗咁多年
主宰利命運嘅依然係br

今晚開波前就出pool

屌你班女人
咪又係要求男人專一 有錢 靚仔
講到自己咁清高做乜鳩

國家隊個老母就得 利嗰個不了

雙重標準到

屌 好眼訓

其實佢護球能力咁好
應該多啲帶波上禁區頂先係

上年依到唔少人話只小要有一冠喎
我認我都有講過

忘記佢啦
鬼估到97分都咩都無咩

究竟第七有冇得打霸氣盃

跟足潮文做都拎唔到冠

其實唔甘心盃仔都無
估唔到係直指英超冠軍

全季淨係輸一場一球都拎唔到 仲有咩好講

對呢D女人我hea覆兩句跟住係咩哈哈咁完左佢算
唔想哂時間同佢地嘈
嘈完佢又唔會改

曼城贏唔知咩杯就有

除非整隻vardy咁既

唔計君子.艾加
龜頭,阿強,top5廢防中,古治呢幾個做唔做到利既名宿

今晚鏝對李，明晚利對，後晚熱對阿，三日唔駛訓

鏝羸FA, 7隊歐洲賽
屈羸FA, 頭6 + 屈, 但49000要7月開季

阿嬴歐霸, 5隊歐聯 2隊歐霸
車嬴歐霸, 4隊歐聯 3隊歐霸

買攻中改造假9咪算
其實改造沙短有無機

top 5廢防中係邊個

熱阿唔睇啦

花心唔緊要 有錢同靚仔得

lucas

今晚唔睇
聽晚唔睇
咪有翻兩日訓

好想睇熱狗出局

Lucas

我地而家冇前鋒
無鋒陣長線黎講真係唔係咁好

三晚咁踩法人都額

lucas一定係啦

太短 龍門開長波冇目標

LULU應該真利啦

其實係要一個識走下位 然後禁區來把握力高D既前鋒
而家基本上係文尼扮演緊呢個角色

unlucky~~~~~~

點會唔得，全部差唔多利記icon (係Gj差少少，但gj都已經踢過legend team)

十年喎大佬

我反而覺得龜頭唔太算icon

牛牛同lulu都成日關心利喎

其實Salah都係體系球員，又唔特別撞得扭得，仲成日浪費機會，邊隊強隊會afford你咁做，我諗一線嗰班球員得文尼唔係，我覺得佢去皇馬、拜仁都會好成功

仲有傻西 都好關心利

尋日同班Friend 傾計講開獌狗(當中無人係獌Fans)，佢地話如果獌買完Oblak 就一天都光晒，我心諗，人地有歐聯唔踢過曼聯陪你踢歐霸? 傻撚咗?
我Suggest 不如曼聯買迪路菲奧爆佢，佢話覺得係中型班料，我忍唔住講咗句獌聯係咁上下...

踢左利八年，雖然最後不歡而散，但問普遍人對佢印象都係踢過利記

下
一季打得差就唔要ddg?

可能係ddg唔要佢地呢 都唔肯續約

個個fd都話
哦利記有個個名唔知點讀既中堅架嘛

ddg都唔要佢地
憑咩覺得oblak會睬佢地

同agger兩個黑幫咁款嘅中堅

都關我地事架

即刻藍剔佢算

隊波數數下
原來軒隊已經係踼得最耐果個
跟住就係大C兄

咁佢地都係FF吹水啫我諗
事實上買到都解決唔到問題啦，場場放雪糕筒做後衛

軒隊都就黎踢咗10年架喇

開個60萬磅週薪比佢

請珍惜神軒

軒隊紀念賽

佢地成隊真係
上至管理層下至球員
由前鋒到龍門
我搵唔到一個位係冇問題

唔洗講咁多
曼城win有1.11
買完貼飛

龍門已經係ddg冇咩好換
除左呢個位成隊都要執

燒鵝價錢 蔗渣味道

寧死不屈

邊個黎

如果利攞歐聯呢

唔好諗著李城會幫你地啦死猁狗

4-0 晉級

同求

名？

同路

買咗toby波衫先啦

係咪個big6妹
叫七七

各位利迷今晚可唔可以幫我李城打下氣
我都想睇李城雙殺鏝

呢到打氣會輸多幾球

Why not，我支持埋華Dee 今晚狂轟5球拎埋神射手

巴塞晉級1.01倍
兩日都收到1%息，抵wor

ching唔畀名以後日日同肥婆ot到3am先有得走

公海報我哋出暗花單嘢係咪真
唔信FSG 咁捨得洗錢囉

何來的自信覺得我地贏到狼隊

有料

曼城都會出架姐

以為係韓妹子

真係仙氣黎

西班牙記者 Bruno Alemany 聲稱，埃及翼鋒沙拿基本確認避戰對陣巴塞隆拿的歐聯 4 強次回合大戰。他表示，沙拿缺席是紅軍隊醫的決定，再加上英格蘭足壇有明文規定，要求頭部受傷的球員至少需要休戰 6 天，所以這名利物浦球星將不會出戰巴塞。

如果係就好啦

...

西班牙啲野信唔過

會起身睇陣容
如果見到前面係
力子 文尼 短/史
會即訓

抖都係好事，始終球員健康應該放首位

鳩普會唔會擺vvd做中鋒

出沙基利未必係壞事,反正都輸緊3球,

冇咩心理包袱打成隊可能仲好表現

有冇人同我一樣唔想沙拿拎到神射手
拎到既話下年九成九同一個踢法

文尼拿

文尼拎啦屌

出完暗花要賣返個人填數

講真呢場唔洗點搏, 反正都99%出局, 收起主力打狼隊仲好...

（綜合英格蘭外電）利物浦為了爭奪首個英超冠軍而出動「暗花」戰術？
據消息人士透露，利物浦為白禮頓球員設下暗花，只要在最後一輪英超比賽中勝出或逼和曼城，利物浦將會為他們提供每人200萬英鎊獎金。

然而曼城方面如果成功衞冕英超，曼城陣中最「和味」的是阿古路，可獲三百萬歐羅，而史達寧則獲二百七十五萬歐羅，其他正選則獲二百六十五萬歐羅，連後備球員也可獲三十萬歐羅，因此即使以金錢掛帥角度，曼城的戰意仍然遠勝白禮頓。

下場聯賽文尼入一球先，沙拿肯定唔會再傳波

對哈多士果場已經係咁

和到先俾姐
傻既都知根本唔會和到

每人200萬咁撚多 真唔真呀

鏝同狼隊講
我出每人1000萬添啊
同鏝鬥錢多

真係唔信有人會同鏝鬥錢多囉

我都想有佢咁靚

有$2000資金
應該買鏝主勝（1.1）定直接買奪冠（1.26）？
買左主勝可以即刻拎錢轟落奪冠度，但賠率一定冇肉食
買奪冠賠率高d但未有錢住，冇得下場繼續買

咪撚出場啦 真係好廢 唔係講笑

曼城未必會比 因為佢地仲lead緊 如果真係靠呢d拎冠既話
曼城老細洗撚比咁多錢買人咩

未必 白禮班人一生未搵過大錢 今次係搵外快好機會

第一個報明奴收league既就係閪媒

我唔睇喇 本身第二日考試+輸三球都唔係幾想睇，仲要冇沙拿明奴

阿狗就話姐，對鏝出奶力都唔夠做啦

有冇利子要返九都想半夜起身睇出局

最後的歐聯探戈wo

無知一問 FA Cup曼拎左嘅話
社區盾會點

無

下年都有啦

我一定睇90分鐘係晏菲路 咩都有可能

失一球即訓

聯賽第二利物浦頂上

all in 冠啦
尾場鏝客勝一定低過1.1

起碼睇左鳩普擺乜鳩陣先

到時又輸埋依個超細杯仔又柒

返八半照睇

之後射波

啱啱出嚟做嘢，馬會戶口冇咁多錢，我將我有嘅都全力all in 鏝奪冠了，希望可以燈一燈⋯⋯

哥狗我屌你老母

我就唔信FSG會拎錢出黎

今季次次西波之後都係番9點嫁啦
我都睇足左一季 唔差在睇多場 做多日喪屍

支爆 熊市

頂 啲Yen 又升返

基本上一睇陣就知咩結果 得一次例外就係啦子正選 其他鳩陣全部如預期一樣垃圾表現

股匯雙殺

你估比就贏到架咩

和左鏝 但係自己輸比狼

對波圖次回合出奧歷治又係得啖笑

等到28000先入少少
好彩前幾日忍住手

多謝trump

等緊大陸佬仲去唔去傾

97分（亞軍）

等18000先入

空倉等運到

Leicester City could get £5m from the additional terms of Mahrez trade if Manchester City won the PL Champion.

李城點會同錢鬥氣

d大陸人真係on撚9
等緊巴士一黎就企最頭隔離扮野睇路線牌
車一到就一野打尖
我一野拍9佢叫佢排隊啦 佢話要排隊呀？ 我唔識呀
屌你老味 扮撚晒野 如果d人唔出聲就比佢打到尖

大陸呀嘛
香港都見過人用呢招

我個時排第2
佢睇完路線牌仲要走埋黎問我同前面個c9 唔知乜春 我聽都無聽就話我唔識
車一到就攝最前
好彩前面個c9同我一齊拍9個大陸狗 佢仲要厚面皮到話唔識排隊

派完膠係到散步

睇黎獌 好有機 沉幾季
山神賣又賣唔到 頂薪又拖累 陣中主力續約
買人 人地又係叫高薪 何況你歐霸
分分鐘執件水貨都要200K以上先有人肯黎

維持唔到就多季會星散 得山神係度坐定定收錢
青訓又無新星 上位 變成中下游之流
雲加呢招 遣計真係勁

luke shaw 當年去車嘅話，成就應該會高好多

出年又可以捧歐霸盃

啲大陸西連搭飛機呢啲固定咗你咩時間飛嘅都要check in打尖啦

雖然無可能 但諗下如果今晚鏝失分d人會咩反應都打冷震

有冇手足訂左下季主場波衫？
落order 果時官網話9/5 會送到
岩岩check DHL TRACKING
DHL 仲未拎件貨

new balance: 有歐洲賽我sponsor你 比多10M又點話

雲加=今孔明

李城: ok
FSG: 9m ok?

未拎貨+1
我遲幾日收都無咩所謂

打尖既性格入晒骨

9/5 new balance 鋪都開賣
冇得早買早享成

Arsene Wenger welcome to Liverpool

碌梳

雲加好撚型

雲加應該搵隊波做高層 唔好再做教練啦

英國《Daily Mail》報導，利物浦正考慮於今個夏天，向降班球隊富咸進行挖角，目標是年僅 17 歲的本土右閘迪拉美（Cody Drameh）。該報稱，紅軍過往曾多次派出球探考察迪拉美，並對此子的表現感到滿意，考慮到他與富咸的合約將於明年到期，這支默西塞德郡豪門可望以低價將其簽入。

除了利物浦之外，盛傳來自德甲的法蘭克福，亦對迪拉美虎視眈眈。

既生利 何生鏝

格拉斯哥流浪憑迪科爾建功，以1球取勝後以36戰75分，但過程非一帆風順。流浪37歲門將麥基哥（Allan McGregor）89分鐘在禁區邊開出「生波」時，蓄意用腳踢向喜伯年球員迪科爾，踢空後麥基哥倒地疑似扮受傷。演技不足以欺騙球證，麥基哥領紅離場。由於球隊已用盡3個換人名額，後衛羅斯麥哥尼（Ross McCrorie）頂上臨時門將一職，他守住最後一關，沒有失球。事實上，麥基哥今季在2月時已曾因踢中鴨巴甸球員費格遜而被逐，已非首情緒失控。

流浪主帥謝拉特對麥基哥的行為失望︰「很沮喪因我們將在下場重要一戰失去了一號門將，他整季都表現很好。」今次是流浪今季蘇超第8面紅牌（各項賽事12紅），謝拉特指紀律正是核心問題所在︰「我們紀錄有問題，令球隊未能成功。11人作賽已經不容易，球員需要保持紀律令最好的球員留在場上。我不想罰款了事，球員都有家人，這亦不是我的風格，但看來他們的行為令我別無他法。」

謝四隊波燥到成隊功夫足球咁

降班、幻幻、右閘，似喇似喇

搵新jelly
btw taa個位真係好可能搵返個幼幼黎做佢後備

曼城幾時打足總盃決賽

個前鋒咩morelos先好笑 好似拎成4 5張紅牌

見阿積士由外圍賽第二圈殺到依家半隻腳踩入決賽，都真係好勵志

鏝城畀我地玩一季啦反正下幾季都仲係你地玩哂㗎啦

利都係 差d踢歐霸

都係想巴塞係馬德里奪冠落鍠狗面爽d

又唔係班拿貝，還好啦

我想我地係馬德里奪冠多d

咁既陣過到巴塞都過唔到ajax啦

坦白講唔覺得熱刺同巴塞會過到Ajax..雖然喺熱狗廿幾倍嗰陣買咗佢冠軍，呢隊Ajax 快攻又得，破大巴又得，反擊無得頂，好似強化版巴塞咁

攻擊就係..守好波好撚差下, 上場熱狗一玩高波就禁住黎打, 係把握力太差

老老實實，如果今晚鏝真係奇蹟失分
大家贊唔贊成留力打狼隊

你同我贊成有咩用，高Daddy 話唔得！

鏝會失分再講

結局就同slamdunk一樣
出盡奶力贏巴塞，之後力盡收皮

唔失都要留力

留力打狗

但班球員同球迷都想睇馬列斯自己射走個冠軍掛

明奴：老爹，你最光榮的時刻是何時？德甲冠軍？還是歐聯決賽？而我呢......就只有現在了！！

其實真係唔知咩事, 明明我地keep住贏波, 公海抽水post次次都係成版咁黎係又屌唔係又屈, 以我所知真係無痢撚咁搶口

同埋英超每高一名好似都多2m
叫做好過冇

是但啦

成堆人反串 踢緊果時爆閘狗9up又入我地數
是撚但啦

佢都冇得出

高普：我是一個不及格的教練

1001